[世紀大戰]理想人生應該係點？

見有巴打講開，不如大家排下preference討論下。

1. 無限資金，建造人間天堂
2. 終身監禁，包食包住
3. 隱在家中，永遠做宅男
4. 即刻安樂死

定係四個都好吸引，完全揀唔落？